達哥發脾氣 關我撚事呀屌

達哥發脾氣 關我撚事呀屌
要時刻緊記 中共除左會用武力 仲會分化同用打手去轉移我地視線
721 元朗同上環先係重點 唔撚該所有人推返戰略POST出黎
咩林鄭 警隊一哥 佢地會講咩你地唔知咩 佢地講咩都無撚用
行動 行動 直至政權倒台 手足既血唔可以白流 布袋彈亦唔可以白食
依家係生死戰 輸左就永不翻身 永世為奴
你地係唔係當之後以死明志既烈士 被捕既手足係condom ar

推

push

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 集中一個post

推呀

大家先留意返宜家局勢，唔洗理佢帶風向，過街老鼠黎，成班兄弟企係出邊嘅時候佢係邊？有冇支持過我地？宜家出黎扮死狗，博同情，爛開啲啦迖狗

點都好，各位要小心啲，香港人加油！！

邊個嚟架？嘅無愛，何來恨。

佢只係三毛想分散注意力嘅其中一個topic。